[LIHKG] Galgame推薦及討論區 30 Evenicle 2無格仔版發售!!!

⁠ ⁠

有請腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭先
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

下位，有請某蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

問: 腳膠易唔易做?
答:
問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky
問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥
問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠
以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩
⁠

By超執刀

早

唔見晒D隔行既

我照copy咋

乜野係ccc

test jor
lihkg個辣殺editor又bug

我都想知
腳膠代號？

係喎，佳奈助個名呢
邊個ctrl c出事

收到風 係 FATE EXTRA CCC

我知，係黑C，白C和肉C

新手留名

咁快手
仲要咁啱真係FGO復刻ccc活動

努力肝，第一次果陣未入坑，上一次復刻果時唔得閒升滿

屌你真係改名

siu4

原來之後又復刻大奧點肝

留名

被改名，下個po先返黎

新po留名
突然多左好多waiting list

睇完果個推坑表真係大開眼界

玩新唔玩舊

挑起條癮想重玩緣之空

條list幾多舊驚 證明……

meme下姐 唔洗咁認真

all old seafood 唔洗證明

我新人

想揾返隻舊game，有冇巴打有頭緒可以幫幫手
隻game至少都六七年前，應該算係拔作冇咩劇情
故事講主角係老師，可以喺學校入面溝三條女
三條女人設好鬼似love plus
據我所知隻game一開始係分三個版本，每個版本固定得一條女，隔一段時間再出隻完全版包晒三條女嘅故事
印象中CG好靚，當年down老番玩，依家有錢想買返正版，但唔記得game名，麻煩晒巴打幫幫忙

睇番個history 原來係6月26就被改名

邊個做既同我出黎

牝教師？

應該係依隻?

新人留名

White Wings 白色之翼 HK$ 71.20

patch:

不過D字大細一樣睇得幾舒服

.git
認真咩？咁樣推上production比人down

原來係6個月前既commit
好似寫左一成都唔知有冇 得幾張圖仔

thanks但唔係依隻

thanks，就係依隻

不過上佢官網睇，近幾年都冇新作，唔知製作組係咪已經執咗

Rask『Re:LieF 〜親愛なるあなたへ〜 Re:EditioN』発売日が9月25日に決定

呢隻做乜7學人出復刻版

啦啦聲出埋tryment下半part算啦

巴打好癲，寫咗兩版

Btw男主既前輩係上一隻game
リラクゼーション癒香 ～既主角

拔作大師

訂左,依張構圖真係好撚淫
拿住個套又咬住頭髮,點忍

iktf

想屌

19仔最愛

最有翻睇價值既H動

樓主個3套已經講曬 仲有乜可以挑戰到

我都想知

比我就公主戀人, 空之色水之色同埋秘湯

你呢三套有兩套都冇得再出續集

sao終於爆機
辛鳩苦

PC?

yes

係咪真係傳聞之中咁lag咁多bug

lag方面
將game既兩個exe檔名交換
咁樣會熄左個EAC導致無得online
但係會順好多

loading既話pc版唔鎖30fps會loading 2分鐘-3分鐘
玩玩下又成日走個滑鼠出黎

bug就大撚把
普通npc瞬移
劇情企係桐人後面班npc又會閃黎閃去
雙刀有招類似瞬閃斬人既技又會瞬左入牆
lock飛行怪個陣企係隻怪下面個鏡頭就會發癲咁郁搞到彈game
玩玩下個陣又會中bug搞到無得同隊友連鎖
我見公告同巴哈d人仲會有空氣牆bug添
不過我無遇到

Epic Anti Cheat真係epic

PS4版表示玩咗陣已經lag到傻
等更新

無,不過佢玩得最多邪骨，試咗5件
玩到做M男，屎眼都比人屌埋

一口氣打左幾粒鐘高達，好爽

尋日手感幾好
用AGEFX殘血反cup成功

ok

8月緊係呢隻啦

對唔對得住你個名

噚日玩暴風，又幾好玩

咪係 呢件交比我

有蘿莉交比我就岩

明明係我先黎

呢幾日玩緊Animal Panic
白毛明明係me favourite
衰在太大波

狗玩具你點搶得走

劇本太鳩棄左

我太明嗰種感受
大得濟啦

萌系係咁架啦
隻兔仔鳩得黎好撚好笑

似佢呀妹個size就差唔多

成日覺得1500機好難用
比人埋身一個combo就先落

京寶凡勁撚到

DLSite買咗架火車
有冇人知fuwanovel個Maitetsu 18+ Demosaic Patch日版用唔用到
或者有冇其他無修正 patch

岩岩醒起 刀哥有無留意今季早見大波人妻

sprite係咪特登 siu4
得明日香冇露

話說あおかな我到宜家都仲未玩真白同莉佳線

jaga

冇人玩你呀 縮番入去啦

呢兩條線真係純綷睇放閃
FC比賽都冇明日香同美咲線咁精彩

街機啱啱出果陣用過下
係幾過癮

玩galgame就要睇佢放閃 six5six ga

邊套
剩係知魔王個個老母

打Passionlip用哂令咒

steins gate 一週目完全去唔到助手

SUGOI DEKAI

里伽子生日快樂

送份生日禮物先

(free驚) 好似仲未有ntr擔當

邪道

QQ

無打幾個禮拜,生疏哂
連輸廿場

白箱到底幾時有得上?
等咗幾個月都無消息

屌 比你快左一步

ntr係壞文明,必須消滅

上到都唔係依家上啦

gundam versus隻垃圾驚真係玩壞手，zeta冇左招急變直連西瓜冰之後唔識玩

最尾除左me仲有冇人玩左呢隻

哈士奇好似有

咁搞法今年內都未必上到

佳奈巴帶我練

龜速推緊no spoiler pls

好彩問左先

me都有排練，上次長玩係ps3 fb，不過我買實體，星期六先打到

四張入面有三張係打boss級，淨返果張打卒仔，我喵都bb究竟做錯左d乜

55

隻white wings係用shift-jis 有人試左轉區冇事
所以變左?????????????
2020了 用番utf8啦好嗎.........

年尾都出BD啦

咁你買唔買

呢種低級錯誤唔知有幾多年冇見過

企硬，起碼等喵都有返個happy ending先課金

屌 更新完 直接收埋左條bar

下

明明上面條bar有D用

放棄治療

sg唔睇攻略近乎過唔到, 佢啲選擇同clannad一樣要你玩過一兩次bad end先會明

佢響日本上果日, 我走左班飛機心灰意冷唔知做咩果陣睇左, 又係好撚正

好撚想睇

屌SAO玩到嬲
整神獸武要打神獸
但係我唔整武器又打唔贏神獸
打唔贏神獸代表無得整神獸武
我屌

岩岩開始推White Wings
一邊玩一邊覺得lag
再check真D佢係出字果下連埋emote小lag左一下

斷章同幻界都正正常常
點解今集會搞成咁

因為喵都線入面個噴火同學已經係Boss黎
蓮夜直接變石像
Ghost埋尾先出一出場

生日快樂～

每日N篇

隻White Wings真係。。。
Due to the problem of English translation, we plan to remove the game from Steam.

補source先

佢個translation有冇咁大獲

其實我已經玩玩下彈左game
係第二章一揀完option就收左皮

Ching有冇打到賓周損
我玩親裸足少女都要訓返幾日

等我遲吓推多啲拔作俾諗名巴
新妻こよみ仲有詩乃外傳同環外傳
仲有H動
8月仲有套princess heart link

E社隻game打到好似rockman 咁, last果幾關要重打大佬一次

Hello everyone. Due to the problem of English translation, we plan to remove the game from Steam.
The game will be translated and represented by JAST or Sekai Project. Thank you for your continued support.

英文翻譯太差
笑撚死

但係誤打誤撞解左泡麵成就

當時睇住個攻略都唔明...

Clannad 玩game 定睇動畫好？

game同動畫唔同既地方都幾多,

最主要係cut一大堆日常劇情,

同埋將將其他女主線bad end 哂去入渚線, 最後又cut左秋生同早苗線

不過比著係我既話, 就睇動畫算...

咁我睇動畫算
Thx

兩隻都未玩過
終之空咁舊有冇咩評價

睇動畫算＋1
記得睇埋OAD杏線

想食

難怪最近係咁有人畫素晴日啦

少數配音唔用馬甲，twitter成日出樣的聲優

廢青好多時間推

White Wings R18 E-mote patch 220円

我疑惑左陣 點解要咁做 明明同官網果個patch一樣
應該係 除非唔係

cls 男豬同gay友係全校的獵物object乎?

btw聞到明明是我先來的味道

hello? 我想知隻game中文化係邊間做既

你上一段仲係宏 下一句........

我愛誠哥

第一次打CCC復刻
想問下殺生院係咪要請佢食哂全部debuff先易打D
淨係買咗紅藍卡耐性解除
尋晚初見第一條血都磨唔贏已經全滅咗

係,其他送kp既關5難打
1個鐘打得哂

Thx刀哥
今晚再挑戰

上次復刻果陣做deadline fighter搞到唔夠debuff打唔贏殺生院

淨係為左bb既話高難度同WANTEDクエスト洗唔洗打

animal panic ed jeng

u lolicon dog

想完全debuff殺生院就要打哂堆WANTEDクエスト
高難可以無視

K姐個陣容太尾機了吧

BB CHANNEL
今次debuff哂先入場打真係易咗
用20個turn再加瑪修梅林終於磨得死殺生院

鈴平
新島夕

steam 班人開住攻略玩

cls竟然有ReoNa
佢本人配音之外仲有side quest

新島夕 = 伏

係幾正喎
幾時先有菲莉雅同伶茵果班

果堆起碼都要等dlc

佢出DLC之前不如Fix下Bug先好D

主線passionlip磨左我三十幾turn

我都覺passionlip難打D焗住用咗三咒復活
直接用單體劍隊不停開寶具格硬打爆佢

今次都打唔贏我就唔改返名

okay

決定左推依個先

男の子のような容姿をしている探偵少女。
第一張點睇都唔似男仔樣

唔睇說明完全唔覺
睇完都唔覺
盡左力咖喇

你地諗到D咩，即刻答

會長冇得推
晒左會長個人設

依家Hold起會長咪有藉口出FD 好似係

但戲畫好似冇出過FD

未load到圖果陣仲諗有乜特別野
一load好屌左聲出黎

萊莎的鍊金工房出2

好想大大力揸落去
同萊莎瘋狂榨精煉金

玩完
唔識寫劇本咪寫個3P end算囉
寫到2個女豬為個on9男豬傷痕累累
最後好似買餸食飯咁，諗唔到買咩，是鳩但揀樣完場
好啦，揀完又要學人留伏筆係HE到，完全唔知做咩鳩

仲未計吹原係男豬屋企果part h scene，明明都冇第一次
點解會變左第二次，明明做都未做過
我又行緊萌條線 幾時同你扑過野
寫劇本條友有冇諗過前面寫左D咩同埋mark低玩家揀左D咩option
雖然睇到個system咁既樣都知冇

最後都係誠哥end好D
我得唔到既野就一刀搞掂 收工

每年一度

東山霸權冇左

搞乜變咗內田

明明18位真係援既都排咁後

真援係唔會上到去
你望下一之瀨冇援都爬上top1
直接砌低新子憧
東山自我超越

btw
13位係乜鳩野黎

雖然大家都知係鳩榜，但我唔明點解會上到去

WTF

揀定右邊
大家唔好同我爭

左邊

ok我中間，完場

啱啱抽中カーマ就死ser

karma police

左邊交比我

ok我右邊

好似唔錯

誠也已經連攻略都整好埋

點解唔係分開出
有cg未

引你買兩set
仲未有cg

佢d畫咁多年黎都係好睇唔好J

cls

pure connect玩到我好亂，日常>同某女女關係變好>日常>同另一條女女關係變好>loop，有幾次event緊要到以為已經入左個人線，明明我選項冇揀過佢，然後轉過頭又繼續共通日常
最on9係d轉接好突兀，上一個event好似同人地close左，日常又變返普通同事咁，咁係咪就係所謂既毒撚成日自作多情
好難捉望呀

A社呢排咁多作品出
超昂大戰,ドーナドーナ仲有呢套

番工好悶

重製Extra

一早要 由做動畫個時開始

agger 畫風冇乜點變過
捆枝藍 捆枝粉

齋睇係好，但係有D面癱+肢體僵硬，唔識形容

捆枝：其實我想你地睇圖唔J咋

其實應該係上色最大問題 好似係
配埋佢D畫風真係萌系到好似卡通咁

要睇圖唔J搵樋媽咪得lo
萌系畫風冇得J真係玩野

萌到你唔想J有咩問題

特登等十周年先整
月姬同魔使2繼續等到2046

【賛否両論】「おちんちん」を下ネタから除外 政府が閣議決定

専門の有識者会議から少子高齢社会対策の一環として提示され、そのまま閣議決定された。早くて8月にも可決される見通し。

5six japanese
咩事

おちんちん以後唔再係下ネタ用語好似係

お○ちん會變做おちんちん

。。。。。

おまんこ

ommc

返工放工都悶

入到個人線未呀屌

終於有人拆到條key

悶鳩死未

原來首ED 6分27咁長 玩果陣都唔覺

漏左vocal only+Instrumental

諗下點砌sticker pack先

粉毛我的

齋立繪已經丁死人

諗左好耐 點解頂帽唔跌

萌

呢條女不得了

NEET左3個月 今日一返工又想NEET返 好撚犯賤

8個月

F社啲精品都幾精緻

個半月已經頂唔順

Btw終於放工啦dlgh

gal界靠你

LLC

買咗15週年個個pack
一個袋 色紙 仲有四個膠片人先 3000円
見到咁平先買
估唔到質量比想像中好

白毛

白髮 + 長髮 + 刀
會唔會皇道左少少

已經睇個封面就估到劇情
仲會有人玩咩

我夜d同佢實驗下激烈運動果陣跌唔跌

屌到佢落唔到床

永續達爺

預撚咗

第一丶二作 朱雀院樁=姐系
今作 朱雀院紅葉=妹系?
可能有家姐客串姊妹丼呢

第三作女主又整個分家角色
咁就一次過拉曬前三作落水

可能都會買

做咩要笑我蛆國

空色恋模様
師兄識貨
我屋堆Game都買到兩個櫃都收唔哂

說好的八月臉呢

多左光影同側面姐，フィーナ基本上正宗八月臉

佢個世界觀仲想玩幾耐

同刀哥係咁射

忍唔住
你怪另一個拎近戰

gaygame post

你成日玩

上位裝咁刺激

我返去溝囡囡了

啱啱打完主線MR41 有無大佬carry

有冇加刀哥psn，入佢個場

無 聽日追番add番先

月の彼方熟左，但係我google drive冇位用副本大法

無限表示

btw一陣down完比你
睇緊PA

全部蓮華廚

天誅!

可能係睇慣咗以前嘅畫風千桃之後都覺得好違和

為左蓮華 咩都唔怕

誅九族

gal台今日會唔會夠4個打下高達

me fai j john

有無NTR galgame 推介

噚日打咗8個鐘

點解會係你
諗住釣果兩個架嘛

我老婆

今朝起身碌pornhub
見到有段係戴套俾柚子榨乾

wtf

？？？？？？？

印象中柚子係幾大食

已經唔記得劇情

我比較在意起身碌pornhub呢點

晨操

突破盲點

要ntr人定比人ntr先，後者推介Dark Blue

一黎就出boss

基本上lilim darkness 個堆都有玩, 動畫覺得正就順便search埋隻game 對魔忍都有玩, 宜加等steam出中文

有玩過咩game

置頂

之前淨係試過喺nyaa down過啲英文版嘅h game玩
咁啱喺熱門見到呢個po就入嚟學下嘢+lm

呢個就真係想屌到佢落唔到床啦

i like this
可以放埋入＃2了

辣殺po都上熱門，連登已死

動物台熱門咋下話

例如?
可以講下你玩開邊隻
鍾意咩屬性,想玩劇情定遊戲性重啲

最緊要 識唔識睇日文

有食評未

冇玩過本篇玩緊after story

推薦list九成都熟左，隨便執啦

新人留名
早幾個月見到你地post明日香賀圖之後就開始玩蒼彼
結果玩完蒼彼就入埋坑玩gal
btw美咲好正

呢樣真
新手入坑去個list度任揀
有咩問題可以隨便問下我地

竟然拉到人入坑

波子嘅威力

平時見到賀圖都唔會去search
果日心血來潮search一下就出事

係咪廉價版野良貓

明嘅 明日香QQ

想問除咗蘭斯10之外仲有冇其他正嘅戰鬥類galgame推介？

美咲人出黎

me莉佳

全都要

雖然係色紙，不過部份都同galgame有關，有無巴打係蘿莉控？對左邊2張色紙有興趣？

左下

正解

RAP

#351果位都唔差

原來有隻既野 玩左2條線就DEL左GAME

腳膠支援

已正皮

@哈士狗

又直線引LLC

除咗炎孕之外其他係咩game

2個放晒 super

關我咩事 me美咲派

有啲婆

水野七海把聲好撚尖

炒車七海here?

隻game有d短
但係好多h scene

有排打J

即刻上去睇下關唔關自己事(笑

袋鼠打巴力真係好撚屈，遇著啲傻仔直頭可以用菊花炮滿血落

same

我好似有自己ac

又到了等husky up熟肉的季節

琴晚想推囡囡走左去mh
今晚又比人r左去打高達

隻pure connect，6月26開始玩，而家成個月都未入到個人線

辣殺dアニメ慢人成幾粒鐘

ctrl is your fds

sao?

Si

我都唔明咩事咁犯賤，明明冇乜興趣又唔skip唔棄，睇怕呢排真係太悶

是

諗起隻animal panic我仲未推完
玩完白毛冇左動力推 屌

直接nyaa down Crunchyroll咪算

一向單線收工

推埋異色瞳蘿莉同妹

有無人完全通關 美好的每一天～不連續的存在
玩到第三章頂唔順抖下先

懶得濟 無痕都冇開

袋鼠係講緊邊部

獵犬

原來係咁
對尊尼冇好感所以一直都冇用過呢部

一個閪口搞到泰坦斯俾人收皮

成日轉新機都唔夠奶油打

我同意

聽日去望望

雖然等多幾日先有得用狼王巴巴
如果聽日就有我都打算買黎打住單機mode先

日本太空作戰隊首任指揮官阿式俊英從小喜歡高達：最鐘意係百式

古惑菠蘿

用Mega Bazooka Launcher清垃圾

條友唔多識貨

修正拳READY

阿古捷斯

聽日星期一啦

我已經10幾日冇出過街，星期幾都唔知了

一個月

errrrrrrrrrrrrrrrrr

炒車巴又炒左車？

唔知呢

要改d咩

冇得改 要成份doc del

我del左個檔 你整多個嚟做正式？
係咪咁

DEL左啦

清埋gdrive垃圾桶

clear ed

頂帽呢

請參考#296

我睇唔到我唔知

體驗版有冇得嘿咻

得共通線立繪J住先

cls點解數暴每集都有新驚喜，好撚正

btw美美好女仔

阿丈投降

呢d event究竟有乜意思
聽到d 19酒名呢下終於忍唔住要ctrl

邊度可以執蘿莉番屋企?

條毛巾係阿空嘅
新版美美人設真係討好咗
以前公主病又嫌巴魯獸樣衰

咩驚？

你棄左果隻 好似係

買到了

我慢慢等DL版出算 入碟LOAD死人

我果部得500gb玩唔起dl

無ssd唔係一樣load死咩

我等陣為左MHW個垃圾冰島同聚魔換左SSD

特登先岩

加上我最後都係買咸膠版，碟係送既

dl版 打之前先load一分鐘

一放工即刻狗衝咗普通版
模型果set成9舊水

琴日講果間820

佳奈助練緊咩機

random 9玩

btw 玩緊SAGA個新trial,理理真係好正

+1

you know eat

ching sick ball

too gfable

加埋米澤円把聲

萌新一問
金戀/密語 邊隻重甜少拔
利申: gun list玩 唔想打丁

2隻唔同類型
密語算係純愛拔?

金戀囉，密語唔係d玩到甜笑果種

唔識中譯

密語係邊隻

アイコトバ

玩完銀色遙遠再玩星織夢未來硬係覺得怪怪地

兩隻驚每條線hscene都係11個左右 但銀遙長星織成一半 星織後面好似係咁H咁

而且星織男主每條線都做建築師 銀遙男主每條線職業(夢想)都會變 非進線女角又會因男主影響變左另一種職業

其實係銀色遙遠太長太完整

系統幾正 可以收藏voice 之後再播番

可以再長d

波長岩會覺得好爽，波長唔岩就覺得好拖戲

牛頓與蘋果樹
預計發行日期: 7 月 31 日

跟住我望左望語言

咩玩法黎

結果都係決定棄
除左making lover之外，smee隻隻都玩唔曬

記錯，原來仲有Friend to Lover玩得完一條線

其他就真係頂唔順
Kanojo Step劇情同人設都ok，畫崩到睇壞眼
Pure Connect有人設，劇情又悶搞笑又爛
Sugar Style人設都唔多吸引，劇情直頭九唔搭八
最新果隻Harem Kingdom直頭放棄左劇情咁

same 硬係覺得smee人設同BGM唔夠吸引 ML淨係全通到咲線

除左七海線 yuzu隻隻都玩唔曬

搞笑又爛真係 agree no more
ML妹線互動 睇到好尷尬

係咪都係個一位劇本家嚟

入一入站務台，全部都係台主啲po
CLS

你當台主流架?

Mark底咗想玩好耐
見到個list都有推薦即係正野黎？

搞左一輪終於成功響mac玩到gal game!!!
亂down左隻戀と選挙とチョコレート，唔知好唔好玩

sick ball推薦list話除咗千里線都正

推薦list響po頭條link? 發生錯誤開唔到

開template入另一條list

THX，睇下有咩好down先

請問玩蘭斯10但冇玩前作會唔會好大影響

Saga社既正確答案唔係初雪櫻咩 (被毆

師兄識野wo

btw 初來報到
利申: 我之前玩過唔少gal

心田突然一暖

唔會 入面有CG/事件event介紹番角色

唔玩完9nine

所以佢玩未

被劇透

第一隻就戀選

唔多建議，知發生過咩事同親身見過都差好遠，淨玩冇乜feel
利申：冇乜feel棄左

個人建議: 試下玩1周目先 (應該5-6個鐘玩完,劇情完全獨立)
鐘意既先補番前作再開2周目 唔鐘意就直接棄

入坑黎講幾好吖

同社梗係蒼彼

蒼彼熱血運動>甜

玩完戀選先再玩蒼彼就會有種倒吃甘蔗嘅感覺

Vol 7 到左順便買埋柚子隻OST
PT 其實故事垃圾到喊 為左拉長黎事花左好多時間描寫軍械上面 但有幾多人分得清入面D武器 軍事宅可能會鐘意
只係死忠全部都收齊唔差在 好彩Vol 8 係最終章
eufonius把聲真係好好聽 雖然唔係菊地自己作曲

又要準備開壇Rip CD
唔知今晚RIP唔RIP得切柚子果幾隻碟

巴打呢隻咩名 有興趣想玩

可以由8/rance quest開始玩起,
第一次玩唔慣8既就試下9

我玩係8>9>3>7>10>2>6..

1就睇H動試~

控制狂但係唔算抖s同腹黑 呢類角色都幾少見

感謝巴打 隻game個中文文本唔係超級1999既話 應該都玩到落去

新手岩岩玩完戀×シンアイ彼女，成個人都好憂鬱
請問有冇一d開心/温馨少少既作品

做咩咁睇唔開一黎就玩呢隻

呢隻我有買到
女主角條線
溫馨..ノラと皇女と野良猫ハート1 & 2或者Asa Project d game

曖人心田
我冇玩過都聽過新島夕大名

新手三粒星推薦，唔玩唔得

條條線都好正路但鬼知玩完咁多條線後女主角利用男主角咩仲記得劇情 知就唔買

見畫風幾吸引就中左個頭埋去

下隻可以玩ソレヨリノ前奏詩
姫野家的女人

[警世]玩完彩音線就好收手好似係

I know that feel bro
唔少人都好似你咁比個畫風呃咗

心靈創傷到而家都未好
中左伏之後 而家買野之前要睇下邊個劇本
呢隻Game 滿懷惡意 鬱得黎無乜意思

我覺得呢點魔女做得仲好

推薦金戀/近月少女的禮儀

我標準答案：向日葵教會

明明就係GAL台巴打伏人
利申:受害者

#456 ,460,461,462

又係你問要劇情既

玩あまあま系ゲー都可以有咁多感想
不過講起文化，如果有認真比較過2004-5年早期至到今年15年左右
你會發覺早期男主角都係好大男人同粗魯
例如よつのは Canvas MO

又一個新島夕受害者
想講你個名嗰隻SP都係新島夕有份

幾時都話入坑緊係玩拔，打下jer仔仲好啦

就試下金戀

はつゆきさくら

論劇情Game都未到呢隻
さくらの詩
暁の護衛
いろとりのセカイ、ヒカリ
つよきす
星空のメモリー
グリザイア果実 3部作
Dies Irae
相州戦神館學園
排隊都未到佢

Guilty社唔錯

佢起Summer pockets冇咁猖狂

暁の護衛虎頭蛇尾，又要懶黑暗又要夾硬淨d校園搞笑位，好尷

我蒼bb都唔知係咪真係起到身

拔作

新島夕名物: 男女相隔

起碼都有結局先啦
係衣笠彰梧既人生入面呢隻係唯一有結局既作品
我自己真係好鐘意海斗，好好笑
不過寫到自己比老豆出賣 比人輪姦屎忽有ｄ over

聖娼女

key社d野無論邊個寫都好見到就自動閃開

比人輪姦屎忽 << 呢個真係

好嬲好嬲

穢翼
9-nine-
少女＊領域
彼女のセイイキ
ソレヨリノ前奏詩
月に寄りそう乙女の作法
乙女理論とその周辺
はつゆきさくら
花咲ワークスプリング！
フローラル・フローラブ
金色ラブリッチェ
DRACU-RIOT！
天色＊アイルノーツ
サノバウィッチ
千恋＊万花
RIDDLE JOKER
喫茶ステラと死神の蝶
紙の上の魔法使い
向日葵の教会と長い夏休み
サクラノ詩 －櫻の森の上を舞う－
G線上の魔王
呢堆正常少少
出血櫻同紙學家

柚子D Game其實好悶
只係人設好J

有起返身嘅
BTW仲未有得玩SPRB漢

題外話 有無人睇左漆原雪人呢本小說

駁唔刀

最怕d冇行動力既男主

Ching想問你本花井是清の最期到咗手未

老實講gal的質素: 女主=下限 男主=上限

D Tag 要手動入過哂我想死

btw 唯唯月終於出新作

有啦

成盒黎之前好似又話唔再玩cation系列
今個月又黎

柚子果幾隻完美咁體現呢個理論

(題外話)你玩過呢隻先知乜野叫脫離玩家操控 上兩年見到呢隻野二手係日本炒到十萬YEN

咁暖人心田點計
btwオトメドメイン算唔算另一種上限

我覺得暖人心田就係男主有行動力先繼續到個故事
條女都走埋得佢一個推劇情

為左隻Vocal CD 我先買咋
大家如果有D Game搵唔到OP ENDING 可以試下問我有無
基本上有出OST 我都有買

自從Gwave 唔出之後逼住我逐隻買sosad

其中一個劇本就係寫真綾果個
唔會對劇情抱太大期望
Lovely Cation 1&2都叫有番少少劇情同好實用

我好少玩呢D甜到爆既Game 但後輩真係

死圖=.=

我又有真係對呢種女角幾有興趣，加上有呢類御姐系角色既galgame入面既男角通常都係比較被動，我會對隻galgame男主有少少代入感 再加上我鍾意御姐系

題外話 我係果類唔會代入galgame角色既玩家，比較鍾意用第三人稱上帝視角去睇故事發展，例如euphoric男主知道真相之後不故一切去救女主 ，或者經歷一切後修成果，我會玩到好感動，最後爆左機會有唔識表達既快感

總結既話即係攻略姐系會代入角色，玩攻略角色或者劇情game就會係單純想睇劇情

文筆唔太好 sor

Sayo教係精神病懸疑嗰種恐怖

睇嚟個表伏唔少人

重玩妹空

玩完Animal Panic，可以玩月の彼方了

我4定5年前去老秋有幸見到一隻

オトメドメイン不知幾純萌

月の彼方 金髮雙馬尾真係世界第一

今個月除咗Re Cation仲有冇game玩

グリザイアPT Vol07

淨係想玩下經典之類 生肉係咪就係個ny咩咩個個最好
但我見好多都無seed 有無啲mega link

獵奇作
但CG幾正

想搵邊隻
EYNY都有得dl

第一隻居然係公主戀人
果陣睇完套動畫覺得d劇情亂咁黎咁
後尾出咗SaberH動先知原來係gal改編
聽到夏洛特公主都會出H動真係好期待
點知最後間野執咗

唔係出左saberH動先知有動畫咩

我係調番轉

呢隻唔係好耐之前已經有中文？
純粹係steam上架定點

我覺得咁係因為KEY有麻枝睇住佢
唔係應該差唔多
佢年尾好似又有新作，咪望係咪一樣咁暖日心田lo

差D唔記得搶名

佢419嚟

公主戀人隻game係咪好重口味
以前睇完動畫想玩返隻game，玩咗開頭少少就頂唔順
啲女角咁靚但不停放尿

我記得好似上年先有中文版
依家官方搵另一組人翻譯放上steam
好似係咁

屌
緋月見到有人post話恋カケ dmm賣緊500yen

女僕線的確係有放尿同大肚play
玩果陣冇諗過會有呢D

女僕線我最深刻係av pose射入口

女僕線係咪有段情節男主係街俾人打左獲

又係冇啦啦彈番出黎既青梅竹馬，真係驚

完全諗唔到食乜好

有呢段劇情但已經唔記得咗係咪女僕線
依家諗番起女僕望落最pure
但堆H場面都幾激下唔係個個都鍾意

冇血型的

運命に翻弄されながらも、ささやかな幸せにたどりつくために、
手を取り合って進んで行きます。
玩唔玩好

我係日本果個大小姐派

睇到段字。。。

19仔成日換老婆是常識吧

新島夕D game都要搶名

19仔=m底男

我冇換老婆都慘被改名

搵改你果個出黎打

劇情虐先爽,你地唔識野

御苑生

點解呀

メイ

而家玩緊萬華鏡2
一聽到佢發哂姣咁叫就忍唔住

神作 仲記得第一集狠狠懲罰睇唔起處男既黑髮 第二集做廢人由處女上

睇幾次都唔厭

頭兩集係幾高質
之後越出越一般

RIP

呢個POST好重邪念

巴打既玩法同我都幾大分別

J第一集就夠啦

agger 呢度d lolicon好重邪念

錯po，我出返去先

扮咩

你咪首席

由你講出口

有乜問題

唔計FD..估唔到出到第三隻Game..隨時DMM將佢變身課金GAME

係聖水 放咩尿

啱啱睇緊fd睇人肉叉燒包睇黃秋生飲尿，有啲想嘔

趕得切玩MBON之前做白金戰鬼

咁快
我好少有驚玩到白金

u like la

Dark Souls, Bloodborne白金

傳頌23白金，網絡偵探玩到就白金果陣出左續作，我就走左去打續作，gundam breaker3都近白金停玩左
overall vita驚比較多獎盃，ps4推爆就算，好少收集要素，p5r就白金果陣又出左p5s

移植gal最易白金全通就得

唔想返工
想留係屋企瘋狂打機

辭！

返黎同我打gundam未

放工先

242日冇返工

佢個radio正好多

裸辭左3個月之後依家岩岩返左一個星期工 感覺精神良好

斷左聽佢個radio一段時間 反而睇歩サラ開台打機就真

廢青is good

有冇人通哂SPRB
想問攻略順序

上誠也度搵

仲未搵到時間玩

日文苦手

希望遲啲有得wfh瘋狂推gal

key社可以放到最後先玩

終於放工
係時候練下狼王巴巴

100回之後冇再聽過

佢後期開始悶 雖然以一隻gal game 既radio黎講佢有咁既質素同壽命已經幾勁
佢嘉賓回我先有聽返

狼王儲格條防身尾幾勁

撳完入去法國新CG咪特典堆圖

你知道得太多了

自動Stun人

以前真係落足奶力宣傳隻game嘅
之後就變咗純粹睇兩個吹水

佢地初頭吹水都可以好好笑 但係一耐就始終會冇曬話題

唔講都唔記得入得dlc

有咩方法可以DL niconico片

Internet Download Manager
JDownloader 2

打完gvg再直落睇埋Build Divers RE:Rise
套野越黎越好睇

ffmpeg+cmd...

黎啦

jotted

一般片用IDM搞掂
加密streaming先用ffmpeg

嘩！！！
好想比堆ママ瘋狂榨汁
射到佢地有哂潛在能力

咩料

gvg個ps4主題好型

好似冇公告 直接推遲到下個星期

用咗7千yen買咗隻咁嘅野

小朋友幹大姐姐

支持下柚子社

WTF不得了

にぃに專用叉電器

gum hv mo loli charger?

海市蜃楼之馆
有冇人玩過E隻野

隔離POST有人玩到日日叫春 應該好野黎

訓左冇睇 今個月有咩GAL值得玩

邊個POST叫
短短地就速推

steam睇要25hr 明明500mb

好多都好正

呢排掂ps4多過pc，好少可

正常
PS4呢排好多正game

sam
WFH真係喪玩對馬 4日白金埋 依家又廚緊巴力(笑)同狼王

琴晚同fd打到三四點

仆街我打到成個腦都係高達訓唔撚到

裸足少女啲game係咪全部都無中文

禁錯野

數暴個live event聽到seven，sad左

reboot係咪傳聞有66話

同Xros Wars差唔多長

玩完燈華線

仲以為你會玩聖衣良線先添

玩得tone work就預左吹到個架構好大，然後入面充滿水分啦

Husky!=lolicon

btw夢乃首With Tomorrow好似插係個唔多岩既位到

玩完sorceress-alive
sorceress篇劇情老套到冇嘢講
點知一入alive篇劇情就反轉再反轉
不過收尾感覺太快同太短

5is loli線黎既

又要打J

too big

都唔知畫咁大做咩

有無巴打玩過, 見CG幾好J

乜七海巴都會玩呢個社啲game咩
我係之前J過隻元ヤンの奥さん先留意
個畫師好唔穩定，有時畫到好崩

法國每次講拔刀清就上水

訓住中槍

好奇點解七海巴冇出聲都知佢有玩

等我諗左陣
佢幾時上過水

刀哥未卜先知

Sor打錯，係金閃巴
未訓醒

琴日玩咗陣琥珀色hunter
麻麻地，又輪又觸手
劇情無漆黒のシャガ咁好睇

我少玩女女女都覺得guilty個D真係不得了

guilty人設真係幾正

旋律

隻隻都係換湯不換藥，最新個隻幾好J，爬下文會搵到我之前寫過短評

校園 女女女 冇了

魔王學院好過睇sao好多
sao鳩下鳩下咁

睇小說果陣已經覺得大戰篇麻麻地
依家動畫場景cut黎cut去即刻出哂事
不過上季將最好睇嘅人界篇整到一pat屎咁都已經對A1冇期望

guilty真係得頭幾隻算OK,之後果D無論題材,背景都差唔多,
最慘係連D女既人設都係各種既視感,仲有唔知點解D CG有時都幾崩

lovely x cation系列玩過未?

我覺得由A1畫已經係冇希望

節奏勁差
作畫又成日崩
真係唔知屌a1定小野學好

所以我先話guilty玩夠虜ノ咩咩未

呢排冇野做lm

5秒5秒飛住嚟睇
有囡囡就認真睇

見到魔王學院po呢個留言笑到我傻

隔離H動po啲人個個中哂伏
睇睇下先知條女有J

仆街啱啱打打下高達，自己變咗三日月，隻眼爆晒血管，之後俾人斷連勝

見字都覺得痛

你右手廢埋先可以100%發揮實力

呢幾日打太多機仲要唔夠訓，隻眼紅到仆街

alice

Code 871

呢樣真係好出戲

丸完識線,好老套,估到哂

琴晚睇返replay，發覺自己開咗好多槍tk

呢排幾鐘意玩卡碧尼，一個後格中三件

ching有前途

講起tk就好笑
尋日同個fd同一隊打街場
是但一部爆咗就GG
我自己得番幾滴血就即刻拉開距離等我個fd尾刀對面
突然中咗槍輸咗
原來我係比個fd射爆咗

我有個fd好鐘意玩劍，我就玩開大炮

而家佢同我打果陣淨係玩exia之類既過人斬機體

我都係玩遠距機熟手d個fd就中距
兩個拍住上玩hit and away

打高達tk是常識吧，利申試過連續2場tk到輸

一時有鳩一時冇鳩，要睇劇情先知咩事

封面差D以為係リーファ

笑撚死
陰蒂畫成J係咩玩法

個CG我都見過，初初仲諗緊點解會打格仔打到出曬界，點知睇翻個tag先知奶撚左野

尋日由超電磁炮1期追到最新
宜家諗緊睇唔睇魔禁好

btw好想屌食蜂操祈

動畫真係J唔落
條女一射我莖都縮埋
都係開返套漆黒のシャガJ蛇女

純粹派糖線

學姐線好似要食定胃藥

我淨係玩左燈華，雨音同埋幾條非女主既線

推埋學姐同雨音就算了
AFTER果幾個冇咩興趣

Sick ball
魔禁動畫就真係唔建議睇同炮姐比整得差好多

以前有睇過兩季魔禁
因為唔記得哂所以諗住又係一期直落睇到三期
魔禁動畫差係邊

Hi你連狗
成日彈啲flirt moms廣告出嚟
啲地方媽媽又唔係靚
至少都塞返張廣末涼子
俾個阿嬸我睇想點呀

現實嘅母系

人類真係成日重覆...

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 27 29/5 美少女万華鏡-理と迷宮の少女-

唔怪得知刀哥段野好似邊度見過咁

做咩又追擊我

連仔再唔搵返啲靚圖
我就去站務台投訴

置左頂好易記，有時返去舊po搵圖就見到

小心d講野
呢度d j擊大c巧惡

@炒車

因住召喚左呀台主入黎負皮

派gal台台主哈士狗去咬佢

終於白金咗隻exvs

上次玩完恋×シンアイ彼女已經大受打擊
之後諗住玩金戀修補心靈創傷，點知真女主最後都係離我而去

第三季整到1999又畫崩就唔好提啦
魔法側要解釋大量特殊用語所以相對比較悶
當麻打交又唔算特別好睇(好少會call條龍出黎
主要都係睇科學側炮姐一方

玩埋金戀FD

用緊邊個領航員

露娜

G伏家姐

最多衫換嘅塞西亞

好慘但係忍唔住笑左

塞西亞+1，等max左就轉尤琳

呢個時候魔女戀愛日記岩哂你

新島夕d game既人設隻隻望落都幾吸引，唔google下先玩真係會中伏

不過真心好玩

真係神曲黎
估唔到普通版已經有呢首BGM
仲以為限定版先有

初雪櫻入坑

聽親都喊能咗

age好多好聽既歌，呢首真係最match
君の中の英雄が 未来の君を目覚めさせる
菲爺係真正既救世主呀

藍井op4
遙かな宇宙 さまよえる光だって
あと一秒一歩先に 見つけ出してみせるから

仲有forget me not都好正，阿西姆同炸蝦
夢が二人つないで そして夢が二人を今 遠ざけたの

ko真係好冇存在感

KO收皮啦 成套野根本係睇アセム同ゼハート

アセムムムムムム
ゼ~~~~~~~~~ハート
好彩套OVA有比佢兩個打耐D
TV版黑狗一分鐘秒咗火星高達真係好hea

1分20秒黑狗撞開列基路斯，2分10秒已經修正拳(停左手)，嚴格講1分鐘都捱唔到

呢個先係正史佢兩個打到55波先正常

以後用新島夕推人入坑

打左一陣rank，塞西亞4心了

打rank升心心係咪最快

喵都我要進來了

應該唔關事掛，順便打下咁
不過隻驚新出，多新手打rank幾易升

有時打贏咗班新手硬係覺得屠緊魚咁
良心過意不去

我好人D叫人玩SP算，費時請人食胃藥啦

rank黎講冇所謂啦，街場就仆街姐，一黎我自己都唔係勁，二黎唔打rk可以打free，三黎打rk就係分高低既

不過有個少尉獎盃真係幾惡意，我唔係幾鐘意獎盃有連線因素

呢集好易升，一嚟啲人唔勁，二嚟贏一場加廿分，輸扣丁屎咁多甚至唔夠，我同fd固定上少尉見到有啲人飛到唔識飛喺度俾我哋屠，所以真係唔怪得人叫佢哋打normal練下先

Btw再勁都唔夠抆線狗勁

心靈創傷巴打個名已經係sp啦
想修補試下穢翼啦，八月出品一定係萌系

me毒撚玩solo rank

Shuffle係痛苦嘅，我見啲人話咩係勁嘅就可以1打2根本都戇撚鳩，我2000未落隊友3000已經2落，打碌鳩咩

屌

支持ching玩穢翼 舉埋腳

真，所以就係覺得就算個分永遠唔會跌，十場先贏到一兩場既話個遊戲體驗都唔舒服啦
利申未少尉都得返6成勝率

本腳膠支持綾ching舉腳

SP

推完學姐線

小說版ゼハート仲勁
斬走左Dark Hound下半身

抽禮裝
邊個天才諗

邊度有得睇小說聽講菲爺仲黑過TV版

重點係布姐強化有得自充NP

香港黎講依家應該得電子書店有得睇

其他人唔評論 但係ゼハート真係真男人
TV或者OVA都寫到佢係個固執要幫イゼルカント完成プロジェクトエデン既傻佬
但係小說版冇限時間 慢慢寫 真係入味好多
同埋アセム都係
其實アセム做左成人之後
個人格係有扭曲左既地方 呢度小說都有寫

仲有一個人寫得好入味 就係ザナルド
姐係比AGE-FX第一次爆SEED 之後屌打個肥佬
唔劇透你

其他人都係咁咁樣樣
其他改變都係普普通通需要加既
姐係個種 平時輕小說改編做動畫個時會扣起既部份
依家就動畫寫做小說個時加返呢D部份 咁既感覺

菲爺果度係小說描寫得多d野姐，TV版已經要人地冚球剷，都黑到冇得再黑啦，同時黑得黎寫到佢真係好愛屋企人

加上小說洗白果度正過TV好多

不過ko繼續冇乜存在感

KO只係一個比較討好嘅基魔
起馬佢真係有貫徹自己不殺信念
削完人棍會確保敵人安全先
唔似另一個咁削完人棍就即刻飛走

13h ago

每晚都沉迷高達

我monhun宜家先齊一套ムフェト

每晚陪fd刷

++

秒回

放工打

廢青隨時stand by

我都想做廢青

有返工冇放工，人工又閪

same here

竟然係刀哥

尋晚搵咗D懶人包睇
大猩猩小說入面完全係第二個人黎
同TV版爭咁多

支那網民不滿聲優淺川悠於Twitter讚好蔡英文帖文 淺川大爆發詳細說明不合理之處

R姐

SMEE 最新作《HaremKingdom-ハーレムキングダム-》

玩咗陣日文原版，好啱feel，但係未有漢化好難頂

得首歌有漢化

日本自己都唔理本國政治，理其他國家做咩
支那

dead photo-.-

getchu d圖成日係咁

其實係getchu唔比你用external link咪死圖囉
imgur都係咁 block柒左lihkg

明明燈華先係真女主，點知真係對番題既係雨音，瞬間變真女主
燈華表示: ............?
恩底彌翁: 其實我先係主角

所以雨音我老婆

真女主線

岩岩上sekai project睇到nekopara4已經譯好左，係差editing

時雨

me waifu

躝未

名人渣古真係幾好玩
用佢shuffle ranking打十場輸三場

幾食隊友，入到偽11既話特格捉人好爽

招特格係幾型
用手槍射六下再炒上天

放工打冰牙

岩岩食飽

shuffle rk打到上軍曹已經周街都廚機，好煩

未食，食鮑先

聽講好廢又少血

開拖未

而家先搭車番歸

辛苦曬
我沖個涼等你地

食埋飯應該要十點 你地打先

有冇位

而家應該岩岩好4個

計埋你

刀哥唔見左

ON左

點搵你，我唔識開private

你地玩個時拉我

咩private

new post

推爆佢

只不過係一個post